CCTai又去咗美心用饍

佢真係連扮都費事再扮

我們黃絲豬唔會明白牙泰的孤高

賤蟲泰
扮黃嘅藍屍狗

美心泰＝湯渣＝垃圾桶

蟎仔又痴飲痴食

每個月逗十皮野 可以食美心

蟲太：等緊你地含撚投票

死共熱狗 仆佢個街

蟲太狗狗又奶下 又賺多幾年錢

又藍又紅 泛民既愛共人士

鄭蟲太

佢係共產黨既人, 去食藍店好奇嗎？

何君堯食藍店, 大新聞嗎？

扮都唔撚洗扮依家

投過票比你係我一生既恥辱

2016年投佢嗰班都白痴嚟

想識新娘個兩位（前）朋友

冇 好撚嘔心姐

睇見佢個仆街樣

屌我係

有咩問題先？

美心垃圾比狗食
咪岩哂囉

老老實實 美心好食過好多黃店多多聲=.=

食過D咩好食 有冇推介

老老柒柒，美心係咪加入左好人經濟圈

阿泰不嬲係手足黎

泰哥真係幾好命水，當年5區得佢一個選上，睇死佢上年死硬，又無風無浪續俾佢兩年保命，到將來要選時，所有潛在對手又會俾政府DQ晒，個位手到拿來

始終如一

以後仲會唔會有人投佢
不過前題係我地可能都無得投

狗食狗飯有乜問題？

好多議員比人拉左，佢又無事
王宗堯71有入立法會比人拉，佢又無事🤷🏻‍♀️
連啊over my dead body大律師都拉左

食屎啦熱狗鬼

靚女新娘，一睇就知成個POST都係謊言

食開屎？

有票？

獨屎生意

唔好怪佢， 佢都係含淚投共

今年月餅代言人會唔會飛起Kelly 搵泰博？

熱狗

唔洗再要票...萬年國代

熱狗唔係黃絲 但要逼佢地食黃店 係咩玩法?

體制內改革一齊加入選委 就可以投佢
35+

連登仔嘅邏輯係唔需要用邏輯去理解
跟住一齊嗌就岩

奶共泰 我屌你老母

其實po佢出黎仲有咩意思，佢ge所作所為一早已經證明自己係咩料啦，有咩好哂時間鞭？

屌下泛民咪有熱狗投囉

陳近南式洗腦法

含淚都唔投佢

好似重有四眼咸濕龜鄭撚滿

又話鄭錦滿比人告暴動 點解好似無左回事 做完戲？

好可憐
要不斷引戰團結剩餘既自己友

依家仲做熱狗既睇到佢會有咩感覺

呢條友真係垃圾黎

阿泰好波
串到黃屍無聲出

射撚滿都係差唔多

忠誠共狗

忠誠反對派

人渣樓主又幫人渣泰刷存在感
正陷家剷，我指樓主

滿仔飯後有冇去隔離圖書館發動戰爭

邊個埋單?

假如有朝一日好似 民主黨 咁走入中聯辦

到時我一定唔會再投 死熱狗

賤得過佢班信徒

好彩當年bonix冇畀佢射撚滿

有份送佢入去，覺得自己好嘔心

包拗頸基因

牙蟎有喺理大救人係手足黎架

我係白痴

問教協lor

鄭松泰係中國人,唔係香港人

2005年的香港電台訪問,已經證實咗

你點知冇

又唔好咁講，嗰時點知佢咁好戲

暗共扮黃上位

book咗打科興未

講到食美心罪大惡極咁
佢係立法會既投票記錄至少冇出賣過香港人，你望下你最鍾意既犯民同保皇

多謝熱狗 講得好

第時我俾人杯葛
結婚或者生日party冇人嚟
我都可以講係我淘汰咗我唔需要既人啫

熱狗班柒頭係都要包拋頸